[美領] [集會] [遊行] [和理非] 今日應該Smart Causal？

1. Smart Causal?
2. 預早到達！
3. 和理非！
4. 確保其他人都要和理非！幫手捉鬼！
5. 和平散去返屋企！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

之前見倒有Poster建議Smart Causal？

如果大部分人都smart causal 會好轟動同埋表示尊敬美領